講實力 迪羅斯 定 普巴？

普羅米修斯

迪迪亞·杜奧巴勁d